察覺唔少火影撚下意息反抗博人傳

作為火影撚應該要勇於接受作品嘅好與壞
博人傳作為續集
願意為你啲舊電池出套過去篇
又俾博仔同寧次有超時空互動
證明火影套作品係冇放棄到寧次
連官方都冇放棄一個死得好慘嘅角色
點解火影撚要四處負皮博人傳
我哋應該要學識接受作品嘅全部先係
去到依度我哋要相信官方會願意幫忍術博士埋尾
令我大三代火影重回忍術博士嘅榮耀

火影忍者比狗睇

點都好都冇時間再睇 一定拖到仆街

睇火影既係狗 唔睇火影既人狗都不如

咪就係